有沒人解釋到點解美股爆升，恒指都係沒反應

跌就一齊跌，升就唔係一齊升既

因為港女特別有性格，兼鐘意自插

因為短期走勢同賭百家樂一樣，無得解

因為港囡大多支股

升跌完全唔重要

港股咪升左成二千幾點囉

on99 咁都叫無升

因為個市假， 話升嗰d 請問恆指上返3幻2 未？